得護士女朋友得天下

人工高 ha有額外房屋津貼
佢無時間偷食又管唔到你
可以一個星期call幾次g放鬆下
有病就搵佢拎藥食
仲有得玩制服

上世積幾多福今世先可以擁有

其他唔評論
你想玩件制服上面d屎尿痰膿血菌

俾醫生當狗咁屌
到時就有個基因優良嘅仔路

得你有得玩咩
條女夠可以同有錢病人ununun
分分鐘佢un完仲有貼士

執到喊三聲

識得有個護士之前勁淫 而家搵左個傻仔 希望埋到單

同過護士拍拖
我真係以後都不了

點解

有排你受

你住過公立醫院就知
d護士好似殺左佢全家
惡死到

不過我對我好溫柔
有次跌低
一左一右兩個護士姊姊即刻扶起我
兩邊都唔小心hi到胸

咁都有得J 幾另類喎

好乾淨既感覺 無菌性交

人工高？
做十年都係得四萬

做EO 五年都升到EO1上五萬 十年未夠已經七萬

留名跟進

讀緊nursing時個樣已經成個老虔婆護士長咁撚樣，真係不了

點識護士

咁你去搵個EO女朋友囉

做十年得四萬係點計出黎

你一定冇睇過天與地

假設升唔到職
max pt 25
連埋津貼應該係五萬咁上下

樓主覺得係

護士D性格 好多都好閪

+1

同路人啊屌！！！！！！！！！！！！！！！

女朋友係護士，好惡
不過我接受到

係 下次不了

最正係佢忙到無晒時間，無得管你，你就可以係佢做到仆街時用佢啲錢出去滾三滾四，真係人生贏家

人工唔算高（同我比）
返shift, 又成日受氣，燥底易大脾氣
工作環境8成係女，好易港女格

巴打，祝你好運

我老婆係護士
連我阿媽都驚咗佢

生個仔仲有醫生既優秀DNA

護士女 又惡又串
伏黎ga

護士女友先大鑊
厭惡性工作
好多時都心理唔平衡
生活圈子又窄
工作時間唔定時 你想拍拖都要就時間

呢 d 天下你要埋我果份

唔係上次有單護士新聞俾人插幾刀咩

我女朋友係護士，不知幾好
利申：佢係我隔離

有朋友識左個護士人妻sp🤔

X2
唔係個個護士都係咁呢啲係人都知
但係好大部份都西到仆街
脾氣差，返工比啲廢老撚到一棟都無，返到屋企就撚返條仔出氣
皮膚差，返shift唔詳細講
無時間培養興趣，話題離唔開已有既知識範圍/返工點撚樣慘
淫唔淫就睇人，但係咩工都有淫西嫁啦洗唔洗對住個西面既淫西啊

牙你老母西，你老母比狗屌

咁大家點睇男護士

七刀學護

佢有冇同事或者學妹 可以介紹黎識下

call你老母g
同埋制服污糟到on99
屎尿痰血一定有
仲要好多菌
你真係玩埋我個份

護士好多都好閪

食過三條
工作環境又多女人,做既野又tedious
好多時都好閪面

講得出呢句個女朋友肯定唔係做護士

見到啲post好撚奇怪，係咪真係有護士女朋友架屌

我女朋友係護士，勁聽話又溫柔，慣左照顧人。
講真香港地邊有咁多穩定一個月幾萬既女仔工。
識啲fd又係護士又係勁溫柔
你班仆街咪撚鳩up

我都係咁話
利申：女朋友做護士

勁快殘 一般港女三十都仲睇得下，但護士三十就已經好似接近40⋯⋯
好快有皺紋，好乾
同埋護士人工高 自視過高 好有自專心 唔會就人

未同過護士拍拖先講得出呢啲野
利申 試過 碼了

樓豬真係好天真

條女做手術室護士，成日同我講做野幾辛苦點點點，真係好撚煩

FF少陣啦

工作壓力大唔發你脾氣已經好好
有時間都去抖下啦
仲同你搞野，你都傻傻地
醫院有靚仔醫生架，一個唔覺意

最憎護士，煩個隻閪得你番工辛苦咩

潔癖撚真係接受唔到
放工返黎成身都係菌屎尿痰
就算沖完涼 浸醫院除都係甩唔到
凝住佢都係咁撚污糟
冇話屌 一齊訓都唔得

Roommate做緊placement
日日返到黎真係好臭

不如我講下同護士拍拖既壞處

1. 佢係返shift，日夜顛倒，你想約佢去街最好要一個月就做好預約，你唔好期望有機會同佢去到2 日1 夜既短trip，因為佢無攞定假，佢唔會有時間

2. 正如我所講佢係返shift，佢崩壞既程度比一般女仔都快，唔夠訓黑眼圈就在所難免，更甚係佢會因為寧願要多d時間休息，連打扮都會開始求其

3. 樣都唔係一個大既問題，我同得佢一齊，我當然唔係只愛外表依d 咁虛無膚淺既因素，但做得護士，性格唔多唔少都會改變，佢每日返工，見盡咁多病人，個個都係度話自己點辛苦點辛苦，好快佢就會盲目左，個人會冷漠無乜同情心，如果開連登鬥慘大會，佢會覺得你地個個都係垃圾，因為佢日日都見證緊依d 所謂生老病死

4. 除左個人無乜情感之外，脾氣都會差左同更加情緒化，係醫院入面，醫生可以點佢，病人可以鬧佢，勞役佢，甚至個d 所謂阿姐都可能會恰d 新護士，加埋佢追更連踩返工既情緒，佢可以搵邊個發洩呢

5. 最後，由於工作環境多女人既關係，圍爐既情況自然會多，女人有時間會講乜?你估討論政治咩，當然就講食講玩，甚至討論埋自己條仔，討論得多依d，潛而默化，好快就會睇唔起自己男朋友，依種情況我會覺得係個人變得更加港女

我打咁多字，係希望無護士女朋友既連登仔好好諗清楚自己會唔會諗下自己有無覺悟，有護士女朋友既連登仔，你要加油因為你要比其他人付出更多去照顧自己女朋友

利：同護士拍過3 年拖，見證住所有我講既事

買樓有優惠

唔同意 負評上一頁

M男？

女朋友係護士,對我好體貼
利申:女朋友係隔離

我上司個老婆係護士
聽佢講好撚多福利 辭咗職生仔 後尾間醫院搵佢返去做 員工福利可以照舊

agger
成日講到全世界得佢呢份工好慘

我覺得睇個護士係邊度做姐
醫院嘅緊係容易性格閪
做診所嘅應該好啲

做診所果d叫姑娘喎，同護士差好遠

Ex係護士，真係不了

睇少啲av啦
識既護士當中都係勁貪錢想擒醫生

岩岩完左實習 真係不了

咁又唔好一概而論 不過好尊敬醫生係真既 對住醫生把聲都溫柔啲

咁你地點睇護士男朋友？

FF少陣啦

做公立醫院既護士 唔係個個係 但真係好多都好燥底 成日都勁西面

不了

巴打講得好應

護士唔高人工
係aco先高，社會中上

第3點

FF下如果有個靚女空姐女友都幾正

可惜這些機會

知你搵得多啦巴打
唔洗咁突顯既

話明偷食 你知條西咩

多數比較靜 包括我

其實香港有無靚仔醫生 見親都似阿叔

你用到佢啲錢再講

點會唔得，唔用佢啲錢咩有錢叫雞

有冇射

正常都想擒醫生啦
唔止收入，仲要有學識，職業受人景仰，社會地位高
同ibanker果班高收入既世界仔比，醫生第平實好多
你俾個唔想擒醫生既理由我

1. 佢sleeping O O嘅時候你要返工啫
年頭年中已經知幾時annual leave
同佢夾定假都可以一齊去旅行

2. 你哋呢頭話唔鍾意女仔濃妝
嗰頭嫌人哋打扮求其
更何況我見唔少女護士都好識化妝襯衫

3. 就係因爲見得太多生老病死
佢哋先明白好多執著都係無謂嘅
最緊要將所有痛苦減到最低
反而好多其他行業嘅人都無同理心

4. 各行各業返工都要受氣㗎啦

5. 港女無處不在
去地盤搵女朋友就最有安全感啦
不過唔好對自己咁無信心覺得佢一定會睇唔起你先得㗎

識好多護士都會偷食
最鍾意有婦之夫

唔睇你個底以為你係港女

lm學野

我可能識佢

pm左你 fighter bb

1. 要夾佢annual 去旅行實得架，我主要既意思係你想同佢去d 快閃之旅/ camp 多數無乜可能

2. 唔係要佢下下濃妝，但至少都唔好下下求其到好似落街咁

3. 我真實經驗係，我有個幾好既朋友走左，佢第一個反應係可以同我講都無辦法架啦，你會點諗？

4. 受氣唔係問題，但唔好當全世界最大壓力係佢，然後問佢做乜，佢一句講埋黎話，你都唔係同我返工，講你都唔明

5. 港女的確無處不在，不過想講醫院入面既港女既比例一定唔低，除左本身佢地d 同事，仲可能有d 梳起唔嫁既老海鮮，我對自己有信心，問題係你會feel 到佢對你態度係有轉變

ching 為呢個post 做左總結了😂😂😂
鬥慘大會果個真係好能應
同時會睇唔起d 政府工既垃圾
覺得自己做frontline 好偉大

男護士點算

我女友係RN，又唔完全係大家講到咁差咁差
1 成日呻工作D野係真，同埋佢又要讀書，成日呻工作/功課，係煩D
2 我又唔覺護士成日群埋D醫生度，佢間醫院D醫生多數係中年人，同埋醫生成日罵護士
3 返shift有返shift好，多D自由（俾我），唔使下下冤住晒
4 圈子冇乜男人，我見過有D個樣唔差，廿頭都係未拍過拖

點識到護士
唔計讀同科

一句講哂 性格好已經夠

朋友嘅朋友

護士點會性格好

5年升到

邊有咁易

點解d護士個個咁高傲

千奇唔好比人知你女朋友做護士
有次同同事食飯 傾開計就講左自己女朋友係護士
班人聽到即刻要我介紹d女護士比佢地識 我跟本就唔識 有個癲到要拎我女朋友電話 直接叫佢介紹
我聽到

十年都未知升到未

平時對住d廢老妹妹下，養成左佢地無禮貌目中無人既性格

去醫院睇醫生，d醫生都正常常常，但7-8成姑娘都當人狗咁命令/呼喝，呢d唔屌唔鬆化，我實閪返佢轉頭

佢地肯定睇得AV多
以為係會著護士裝同佢地做愛

返shift自由度大

請假從來只有你就佢，佢玩快閃就得你自己快閃會問你點解有假唔留返同佢一齊去

去旅行永遠唔可能連到公眾假因為你要就佢更表，變相你相去長假期要用自己d annual

佢覺得自己返工好忙唔回你msg係應分，你開左全日會無回msg會問你連回兩個msg的時間都無

對所有生死都唔多理，話之死老豆老母你痾到九彩都覺得你無病呻吟，因為佢平時見到果d病得更嚴重

護士衫係有件offical的，三年著得唔知有無兩次，但佢係唔會著俾你睇，FF少陣仲好

咪撚以為佢會做家務，唔使你做埋佢果份就偷笑

返shift的確殘得快，但唔使返shift都繼續夜訓，第二日返7點同你講好眼訓好攰

對住外人脾氣好好，對住你就成日爆，你咪撚以為爆返轉頭有用，最後蝕章果個一定係你

未諗到其他衰野住

想讓男護士

醫生有啲耍大牌好撚克人憎

識

單魚變雙魚

聽d護士講 佢地係唔鍾意醫生 大部分醫生係醫院入面好串 自己做錯野會怪落護士到

叫我呀

醫生病人睇唔起護士 護士又睇唔起救護
十個有九個都自視過高白鴿眼

大部分護士都係為份糧而讀
無愛心無耐性無職業道德
日呻夜呻又唔撚捨得份糧
搵男友最緊要人工高過佢 話之你豆皮炆雞做得佢老豆
識得d護士港女搵到矮柒毒埋單即刻辭工

Sor 對香港護士無幻想

病人

護士無權威可言 大把病人唔信護士 咩都話要見醫生

醫生絕對唔會睇唔起 行內有句 醫院無醫生可以捱到陣 無左護士即刻收皮

成日呻D醫生閪

試過，講真唔係你諗得咁好

俾啲醫生食過曬

到時醫生日日屌你條女果陣

識個人個老婆係護士
結婚，買樓，裝修一個人搞掂
男方一蚊都唔洗出

邊撚到好

咁護士男朋友呢 諗到出到黎做男護成個環境都係女人都驚驚地

讀緊

但諗到比女圍又幾爽
利申ff

對護士有幻想同覺得有家姐細妹好正一樣係不切實際。

佢唔係你隔離時再傾

你女朋友做heir ward?

我老婆好撚惡做內科

不能同意更多 三年護士女友 性格好臭 比較貪錢 睇唔起啲低薪人士 一畢業就三萬蚊 就以為好勁咁 同埋殘好快 要返深夜更

護士都有分EN RN
RN會好少少
EN千其咪試
90%EN都有哂護士既性缺點仲要再放大

牙你老母

護士點會睇唔起救護
救護做既野同護士一樣咁惡做 兩者應該惺惺相惜先至係

btw連登連護士呢個職業都反 到底d女人應該返咩工先唔可以俾連登仔入
成日一碌鳩打沉一船人

同另一半都係護士點睇？

點先識到護士女

Any more detail 暗戀緊既女神係en

戴番頭盔先
識個自嗨港女護士話佢地班護士係睇唔起救護 原因係救護做完嘅野 佢地都係要做多次 根本唔需要佢地report 覺得佢地做嘅野多餘 去到醫院入面就無存在價值

岩岩比護士ex飛

讀緊x2

脾氣差到。。今年結婚

我有過3個護士女友,1個香港RN,一個台灣(同香港RN同級但好似唔係叫RN),1個香港EN
果2個RN其實都無咩野
當然一定會有做護士果行既問題
(比如好殘,皮膚差,返shift等問題)

EN其實只係掛個護士名既打雜
比RN更加憤世嫉俗更臭脾氣
亦更拜金更港女
(係醫院做野好多時有錢無埞使,好多護士都唔少名牌野,RN起薪人工已經幾好,就算無男朋友養自己都買得起,EN得萬幾蚊個月,返工見個個同事都名牌野,所以死充都要買名牌)

總之數得出港女既缺點基本上EN都會齊哂

但搵護士女友有1個好處，佢地對各種性癖好既接受能力比一般女仔高

仲有,如果你條女係護士,你又好愛你條女想成日見到佢,你會好難受
因為護士係24小時輪班既職業
所以平時唔好話見面,就算傾電話既時間都比其他職業既女朋友機會少

當然，就算同你講再多
你中意左唔去試下你都係唔會死心架啦，正所謂人一世物一世
又唔係叫你同佢過人世，試下無所謂
我自己就不了

未見過護士尊重醫生咁濟

羨慕

仍然想識返個護士女朋友試下

成為人生贏家了

入職point 15
頭2年無得升
之後1年升1個point

你肯定？

依家讀緊書都係埋男仔堆
女仔堆太濕9 成班虛偽到 表面扮團結實際上
將來做野先算

其實係睇個醫生既行為值唔值得尊重既姐

比佢知道幫你打支針
係咁先

識人以前中學讀書成績一路都好差嗰隻而家做醫院工成日想入護校做護士
同佢做朋友覺得佢脾氣好差兼有少少黑心而且好港女
成日呻返工呢樣嗰樣覺得病人麻煩 護士同事睇佢唔起 覺得啲護校學生拾下拾下
如果比佢做到護士真係唔得掂 實覺得自己人工高好威威到時睇人唔起

聽埋聽埋覺得呢行啲女人應該有唔少都係好勢利同為份糧先做 做到護士既睇唔起低階既 未做到既又妒忌憎恨啲護士又好搏命想做

En起薪唔係已經18k？

咁護士份糧係唔少既

Sorry
係女人就係閪
咩行業都係

不過護士真係最撚廢嘅職業
沒有之一
空姐都仲專業過佢哋

Exact7ly

你話咩就咩啦 屌都廢時

19k
私家仲多，有二萬幾

有親戚做護士，佢老公成日同我講未見過咁惡既女人

空姐本身唔係professional

護士差極EN 都有牌照規章同長期訓練，短極都要2年

3個月training隨時換得人點算專業

仲有好耐以前空姐必須要有護士牌先可以做，果d先係專業

好撚高人工 好自卑

咁en人工都唔差喎

Ff mode

緊係啦屌 病人fall好撚大件事

你唔係當左診所姑娘係護士掛

點先識到護士/幼稚園教師
呢D全女性圈子識唔到男朋友

有得識,我又唔介意

就放暑假d留言都特別低質
專業？個客幾閪都笑笑口對佢果d？
空姐就話服務性行業姐，幾時變到護士都係？

巴打 揸揸手

食波餅

係醫院入面最常發生既意外來

巴打你咁認真答佢嘅

良莠不齊

緊箍唔放、痴纏
因為工作關係怕散咗好難搵過個
要生要死就係呢類女人

護士有得技術移民，空姐呢d空中譚仔阿姐算尻數把啦

等我講句公道說話解下個迷思啦
我係醫院做嘅

1.護士大部分，分兩類。1係好醜好殘，1係靚到wow一聲。因為人工都有幾皮，有好多閒錢做facial，打激光，keep到靚一靚

2.護士唔止有房屋津貼，仲有大大間宿舍住仲唔洗計冷氣費，不過呢樣就冇男朋友份

3.護士壓力大，但都睇個人識唔識處理壓力。都係果句，人工咁高，所以有閒錢relax自己，做spa買野按摩，應有盡有。做護士都有番d愛心，只要佢好好處理壓力，係可以好温柔細心，當你bb仔咁湊又點話

4.港唔港女就好睇個人性格架啫

5.護士係有更表時間編好囇，所以唔洗預約，你睇佢邊日O(off)，或者番半日，咪約佢出街囉

6.護士同醫生其實冇大家諗到咁親密，醫院忙到咁，大家通常係各有各工作，眼尾都唔會望多對方一眼。生活圈子又窄，所以帽嘅機會，普遍會比空姐果d少

講住咁多先

第六點
出到黎做野你估溝女仲要空間慢慢黎咩
基本拎左wtsapp先，即使工作忙到甩碌見唔到面，咪放左工wtsapp flirt 下，約到出街一兩次就搞掂啦

護士脾氣西撚到

我個EN女友唔係而家既事丫ma
加上就算而家加到有2萬都無分別
係一個咁既圈子入面工作只會令人唔拜金都變得拜金

站係家屬黎講....我真係好尊敬護士
之前屋企人入院住左成個月，一個月做兩次手術
個排我又要返工，又要煲書
無啦啦醫院打個電話黎，我又要揸車飛去醫院
最高峰一日來回三轉，返到公司一做完野又煲書
個期壓力大到爆哂燈，收左工屋企都唔想返
去到醫院根本都無心機關心同開解屋企人
之後個時突然話要即刻做第二次手術個時，醫院打黎話醫生要見我
我返緊工又飛去見醫生，去到見完醫生簽完紙，我仲呆緊，之後我娘親話想沖個涼先，個護士即刻拎衫比佢去沖涼
之後個護士問我係咪請左假，我仲呆住同佢講，唔係呀我仲要返去返工，咁就轉身死左去返工
後尾娘親好返先話我知，住院個段時間佢既情緒好負面，覺得自己醫極都醫唔好，日日都係諗點死，好彩護士日日都開解佢關心佢，做埋我個份
同埋做第二次手術我走左之後佢行左去想自殺
好彩個個護士拉住佢，不停開解佢，佢先捱到今日好返

可惜無機會撞返個個護士，我好想親口多謝佢，多謝佢比返個娘親我

唔怕
佢已經有好大功德
會有好運

我信好人有好報
即使你捱到幾殘幾辛苦都好
我都好想佢知道，救返我娘親既唔係醫生，係佢
永遠都唔會忘記佢
啡色頭髮，短馬尾，dw手錶

想要個學護男朋友
一班得幾個

利申 女學護

ehhh係外國做嘅一唔一樣

true

個人覺得
你太離地
大多數護士唔係咁

在職啱唔啱

我覺得佢本人就係一個護士

我識既所有護士都唔係咁

我都想要個護士男友
利伸：女學護

靚？靚既等我

點解等你先？你而家有女？

因為仲讀緊

en 升上rn 係咪好難

哈 我而家都讀緊 出緊ward

好多護士性格好有問題

識好多護士女都係痴撚線

其實唔好講到護士咁高級
佢地只係高人工既污糟工人

讀緊 就快grad了
好易唔開心 辛苦我男朋友成日氹我

Poly?

No wo

訓撚醒未阿柒頭

護士係高技術藍領咋
好多嘢有限制

做左幾耐先?

一年

除左第二點之外其他基本上同意
根本25日AL就好撚正，無論另一半返咩工都可以夾到，正常一年25日分開放可以放到2-3次AL,如果咁都同你份工既AL夾唔到既我只可以話呢行既人都唔岩你
唔搏升個d放工就真係放工，無野要拎走做，電話唔聽email唔睇無人會理你，當然你要搏就邊行都要chur下嫁啦
壓力呢d野好睇個人識唔識放鬆，同我熟個班都好似無乜問題，大家圍爐取暖各自呻完無事

特別想講下第六點
其實d醫生唔係長stay係同一個病房，佢地都要周圍走，一日可能得2-3個鐘留係病房，有時間都返去tea房訓下啦
d housemen又後生過d護士，點會睇得上眼
間唔中會聽到有醫生同護士一齊既，但係我見幾pair呢d都係本身大學已經識，兜兜轉轉先一齊（私院另計）

利申：直巴，做左幾年公院，有個好想同佢發展既護士 不過佢同另一個人既關係好複雜，唔想自己而家跳入去

同過男護士拍拖，不知幾多時間偷食
可能因為護士只困係醫院，三十歲人都冇乜內涵成隻小學雞咁

為錢而做護士既九成都好仆街，成日同我講啲病人煩，成晚冇野做訓一晚就最好啦，而家間院正呀得啲廢老唔洗點做，有咩事唔好係我果更比麻煩我，etc
我心諗你啲人到底有冇良心

新觀點，但我認同，前列腺高潮都玩埋

護士女友，不可一不可在 順佢意都無事，唔順佢意就躁底發脾氣，屌你我唔撚係你啲patient呀
利申 ex係護士

Ex係護士 之後帽左

喂屌，一樣

比咩人帽

Ex撲去醫生到
衣家條女係護士

準ex係護士

我嗰個反而對病人仲好過對我
約親十次推足九次半，而嗰半次就改為食個lunch然後送佢返工已經有成個月無見

宿舍要錢租架喎

on9
你咁講RN 成日對住醫生仲自卑仲拜金啦？

字眼問題啫
邊個會想啲病人有事喎

藍咩領
成陣屎味同屍味